點解呢個年代20幾歲拍4-5次拖好正常？

次次拍拖之前都要曖昧，之後傾計、出街，再喺埋一齊
係咁loop 愛上 再到分手
個過程都好似差唔多
但係拍4-5次拖嘅人點解可以做到 次次佢地鍾意人，人地同時都會鍾意佢？

其實男人係唔係女仔主動，樣唔差嘅話，就會受溝？

拍左五次
個樣正正常常就溝到女架啦

男人有咩所謂
男人就好似鎖匙一樣 開到好多鎖係叻
女人就好似鎖一樣 可以比好多鎖開到就...

屌你老母又係你條煩西係度吊狗公

屌你老母你好撚煩唔好再個個post喺度留言，你條扑街

見你一鑊屌你一鑊 屌你老母

屌你老母on9仔，廢撚事同你嘈，你呢d死毒撚快鳩d翻屋企打飛機，咪撚喺度阻住地球轉

屌你老母 哈哈哈哈哈哈哈唔哈口哈哈哈哈哈哈

扑你老母

曖昧之後傾計出街再喺埋一齊
師兄有冇打算人道毀滅咗自己
你思想仲守舊過我阿爺

咁唔通曖昧完即刻上床？

師傅
暖昧傾計出街點睇都同步進行啦
普通朋友都會出街啦大佬
毒L連約女仔出街都唔敢呀

屌閪姐

毒撚先覺得唔正常姐

妳有冇同人曖昧過？

為拍而拍，搵個寄托
利申三字頭A0

識人驚會A0 grad然後求其搵返個本身唔太熟既中同去flirt
為拍而拍不了

上一次同人曖昧已經係中學低form嘅時候

有啲人好易對人有好感

之前識個女同事，唔靚啊，19歲拍左7,8次

有好多係家庭因素導致，特別有d女仔屋企無人理同d老豆老母感情淡，份寄託咪自然要搵個男朋友放落去。依挺女仔通常都好容易話鍾意一個人，因為佢哋個腦話佢哋聽要快d搵一個人愛惜自己。

然而好多人一唔拍，一拍過一次拖習慣左一男一女既生活，一旦分手就會好想搵下一個接住黎咁。

btw，拍過4-5次拖唔係咩大問題，只係當卜嘢既時候，你想像到個窿入面曾經有4-5個男人留低過痕跡，果種衝撞而留低過既汁液，巨龍既老泥、汗水，連同個西d水響抽插期間磨擦發出既液體聲，續漸混合成白色既液體，留響條女既西入面既時候。我唔敢想像我既巨龍要咁樣插入去這不是另類的4-5p嗎？

樓主既價值觀同經歷甚似我
我又係會被fd話古老石山
同埋而家都仲係中意緊一個中醫意左好耐既人

鐘意睇 NTR 漫畫果d 直頭咁諗完先扯到